口罩突然比dokodemo 退款

幾日前dokodemo 落單既口罩突然間收到paypal 退款。。。

我都買左。仲係備貨中。預定今日出貨
你個供貨商係邊間？

仲係in progress

Me too. Order 被 cancel 了！

amazon 又唔運hk...

唔知用邊間好喇

Same
忍唔住比左評語佢地

me too, 本身今日寄，仲係備貨中，供應商yakuodo

我都係
23號買

一樣!!!希望成功出貨

希望啦，有啲擔心

圍爐區

一樣，今日全日 check 住都係「備貨中」，23 落單...

Same here

冇口罩大條道理請病假

上面條link有成100個口罩網店
有d專門供應畀醫療機構
有d係工廠批發
自己入去訂
貨源足夠用到你100歲死果日

出咗貨了

幾時落單㗎？
仲係備貨中 24號落單嘅

唔好意思，我按錯負皮...

23號落單仍然係備貨中...

x2 又話27號scheduled to dispatch
好緊張出左咩事又要再搵過
仲要而家價位咁高

23號落單 in progress

今朝落左兩單出左貨，但有單24 號落status 無轉過

In progress 左幾日
會唔會無貨，喺大陸即叫即做緊

今日落今出

邊間？

預定今日出貨，但係到依家都係顯示備貨中

病假要醫生紙

我星期四買 今日上去睇發現order cancelled

你地買左幾多盒? 買左2盒表示無事

我２３號晚落單

我都係 我Kenko Sakas買

23晏晝落 kenko sakas岩岩出左貨

Gmarket買都係 話唔夠貨 之後取消咗張單

Same

我原本係28號出貨 但而家仲係備貨中 都係Kenko Sakas

你一講完 我睇一睇 岩岩發貨

買咁多件

我同你差唔多時間買 仲係備貨中

我買得少 要捱幾個月呀

我同你同一日買仲未出貨

係咪唔同賣家？

同一個買家
我買40隻個隻

咁應該冇野 等多陣
我都係岩岩轉

冇寫退貨呀

你買幾多？邊間買？

啱啱收到email 話出貨完畢
不過連環sd左7封

你幾時訂架？
仍然備貨中

我23訂, 今日shipped

邊間供應商？同幾點買？ 我都係同一日但冇消息

23號落單，日本已出口
係咪姐係送到
但香港郵政都停工

我G market都係

Kenko Sakas
16:56 買

我dokodemo 23號落單，尋日被cut了訂咗7盒咋

我早你order都係備貨中

購買日期和時間
2020/01/23 21:04
付款方式
PayPal
訂單狀態
備貨中

應該唔會cut既，琴日都有人買到， 無理由cut早買既人， 遲買既人反而有貨

drugbear cut單 垃圾

同一間 但我21:13先買 你係買邊隻？

Just right 嘅medicom仲係訂單成立
Kenko嘅口罩23號八點幾買到依家仲備貨中
帽事架可

Same
希望成功出到貨

買到 唔等於會出貨
而家唔係冇貨 係Ems禁左

Kenke Sakas
23號 21:13落單
備貨中

屋企得翻幾隻，好焦慮

same
23號 2052落單
都係備貨中

運喎 琴日先買完

23號夜晚

我都出左，但仲stuck係"日本已出口"

+1 由24號就stuck住冇郁過

我第二單喺呢間度訂
驚cut

我都係買drugbear俾人cut單

係咪just right?

我都係訂左佢既medicom
不如留個tg 互通消息我好撚驚冇

你返去喪咳，老闆應該唔洗你交醫生紙

仲係備貨中🤔

我仲未有反應，都係備貨中

我23號落order, 28號shipped。Kenko Sakas供應

25號落order 係咪mola mola

我都仲係備貨中....24號買

Just right 買 連備貨中都唔係 “訂單成立”

27號出左ems單號 之後無更新過

唔係，係講緊JP POST太多件爆哂倉
寄就可以寄但就暫時會keep係收件郵局唔送出去住

同一個買家同一款 早過你三個鐘落Order,
仲未出貨

係咪得drug bear 會 cut單？
其他好似未聽過有事

巴打我都係 不如留tg互通消息

23晏晝訂 已出貨 預計29到但我覺得會遲
希望可以成功送到

我都係

Just right 買既add me

如常今日出貨

屌 我都係

我都係yakuodo 但冇出到貨

前幾日新聞有講，禁出口。

24號落單 27號先email黎話cancel 我dllm啦rakuten

出左貨, 但都唔會寄到黎?

23號買超快適 岩岩轉左已出貨

睇日本海關check得嚴唔嚴囉，好難講。

樂天 已failed

邊道寫禁止口罩出口
Search咗都唔見有新聞寫

我早兩日睇電視新聞聽到。

係日本新聞咁講

我睇TVB講，唔好屌我。

係唔係講緊台灣
台灣係block咗
但日本都block就仆街鳥

有溝drugbear d貨既大多數人都被累到cut單...
間野正仆街黎
利申:苦主

我記得係日本架，希望你地收到。

我24號買已經出左貨喎 我都係同一間

咪鳩up啦弱智
睇晒2頁google都冇講過

我就得charmander 有講過...

do you agree with me?

我出咗貨

我24號跟yakuodo買25號出左貨
不過27號先track到個郵件編號
仲係日本國內都唔知要幾耐先黎到香港

metoo

Kenko 苦主仲係備貨中

same here

唉yakuodo 班人想點...

Same 24號訂
話28出貨
仲係備貨中

yxxxxdo 23/1 買，琴晚收到出貨email 同tracking number 不過未track 到

神啊！快d岀貨到我手啦,我得反十幾個咋，靠你延續全家生命啊，岀貨已經遲左2日啦

23號訂 信用卡29號扣數
依家仲係訂單成立

岩岩睇just right 要聽日先開工

咁都好啲 thanks 巴打
雖然都有機會出事

情況一樣備貨中

巴絲有回覆可唔可以update 下，好擔心

遲你三個鐘訂貨
而家備貨中

+1

yakuodo 23號訂 預定27出貨
今日出左。遲左2日

24號有張後加。仲係備貨中

Amazon可以點搵到呀？
我打surgical mask都係得啲垃圾made in China假野

白元 未出貨 23晏就訂

2月先預計出貨，希望無被cut

佢send左個email話缺貨

你本身係備貨中定點？

訂單成立

求問邊間店

親愛的顧客您好：

我們是多和夢商城客服團隊。

由於您在商家「Justright」所購買的商品中有缺貨的情形，

煩請撥冗前往【個人主頁】>【聯繫我們】頁面中查看通知，

如有造成不便之處還請見諒，感謝您的配合！

Kenko Sakas同 YAKUODO
23/1買左到依加仲係備貨中
得最後2隻口罩用

唔該巴打

我夜過你訂, 差唔多10點, 呢家都仲係備貨中

procedural mask, safety mask 都可以係keyword

岩岩都收到

same 我23號訂 出左貨

drugbear cut單 d錢係咪會自己退返?
買個時一早收左錢

終於話寄出有tracking number，暫時話31號到，不過肯定唔得啦，起碼預半個月

應該只係hold起左credit
cut單會放番credit

利申drugbear cut單苦主

咁即係點

Kenko岩岩轉左已出貨啦

我都係 收到email了

24號落單都無反應....

我都係咁
希望只係日本太多單未有number

你幾號落單？

1-23 17:07

希望下星期初收到

23號凌晨買，出左貨，希望下星期會到

我1-24 1248 希望呢兩日岀到貨

same here
有兩張單都係經YAKUODO買,今日轉已出貨但冇email,個tracking number又係track唔到野

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

我都係呢個status, 係ems track寫departed export office, 都唔知係運左黎定仲係日本

岩岩到hk

23訂，岩岩到hk

我都係23訂，岩岩再睇都係冇變過

可能下班機？

希望啦，屋企口罩就見底

好開心 出左貨
希望快d到

thanks絲打!岩岩收到email confirmation
希望快d到

btw你知唔知佢到香港係唔係用hk post?郵政休到下星期一

我都啱啱收到email 希望順利

仲未出
希望今日之內可以出到

我23 2113都仲係備貨

23/1 17:03同20:33買
啱啱兩個都shipped

邊間買？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

今日比左tracking number，我就預半個月，上兩個月英國買野寄ems都只係royal mail track到出左英國，之後乜都check唔到，包括用香港郵局tracking都係乜料都冇，就算隔多兩日郵差叔叔送到，當日都係check唔到

希望大家快d收到
仆街政府

23號晚訂
今日先出貨

Kenko Sakas

我都係Kenko sakas
23夜晚落
27出咗貨
買咗3盒

24 號1115 買
仲係備貨中

我係即時扣錢

Ching 買邊隻 我都23夜晚買 到宜家都係備貨中

我買下面果款 點解仲未岀 屋企就冇

唔係淨係日本卡先買到咩

你買咗幾多盒

23號早上果張單
24號晚就出咗貨
然後果日夜晚訂多兩張單
今日都出埋貨了

正路啦，個個幾百個口罩咁買，淨係做連登仔生意已經要幾百萬個口罩

我都係，23號9pm訂
而家仲係備貨中
買左3盒

Ching 都未岀？ 你幾時買？

我都24買
但仲係備貨中

23號 2113

強逼症 全日一攞起電話就係度check出貨未

23 0800
日本國內運送中

Same here 就癲🤦🏻‍♀️ 唔係屋企唔夠 都唔咁心急

我都係 有無人係訂呢隻係岀咗貨

Sorry 我原來係 2020/01/23 05:26 買
希望佢係備緊
我出咗貨但都一直卡咗係日本郵政果到

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

出左貨啦！

岩岩見到 幾驚比人cut

23/1 21:4x買都仲未出貨

我果個都出左喇！！！
但tg gp有人早幾日出左貨，出左幾日之後被cut單

我23號2055買，岩岩出左

好人一世平安

我早過你，但備貨中

Track 唔到張單，好驚

唔係

我係10大10小

我少過你
加埋八盒，有啲係幫人訂

24朝早買 依家in progress
Scheduled dispatch date:3 Feb

仲要等～

同你一樣 我12:51落單

身邊有好多長輩都唔識訂, 寧願買多轉讓

直送香港
23買 25 國內運送 27日本已出口
預計27到
但而家仲未有消息

佢話預計28號到，但到依家都味到。
好撚驚

Me too. 咁係咪代表一定有架???

收到未先

收到先講嘢,OK

23買
27 寄出
而家仲係shipping within Japan

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

same

其實究竟有無人係已經成功收到貨架

等左一日尋晚終於 track 到件貨, 顯示"shipping within Japan"

我懷疑20號之後無人真正收到貨

我買唔到呢隻大，買同牌子細。備貨中

啱啱出貨， 23號9點買， 原定28號出貨， 係kenko sakas買， 65個口罩一盒果款

你只係過左第一關

好過無啦

有冇人收到呢封野
我23號訂左2間 1間just right 1間yakuodo
咁just right冇貨出比我會唔會影響yakuodo出貨架
同埋有冇人知要點淨係取消just right? 佢同一張單黎 好驚錯手禁錯連yakuodo都冇埋

23號買
ems狀態係国際交換局から発送
應該好快到

23買到依加都未出貨 唉

最怕俾海關截 真係好戇鳩

非常抱歉，目前無法取得相關資訊。

有無人出左貨但Track唔到？

我都係yakuodo但係track唔到 本身話28寄30到

正常，出左貨之後一日左右應該就track到
到時可以係日本郵局個網睇都得

出左貨兩日 用tracking Number track都話冇我個order

我都係俾呢間drugbear cut單
搞到另外一齊買嘅kenko都cut埋
勁衰 後尾仲要見drugbear加返炒價重新放上去賣

我都係咁

聲稱2月5出貨

24 號訂 今日終於都出佐貨
但係咪都唔一定安全

想問下用信用卡訂完扣左錢之後俾佢cancel左，佢係咪會過番數俾我?

23號訂，岩岩到左

到左香港定收左貨？

收左

我直接用信用卡...唔知佢會點退俾我

ok thanks

巴打應該係呢個po第一個收到既
你係邊個supplier 訂架?

kenko sakas

我都係yakuodo, 23號出左貨，但仲係日本國內運送中

恭喜🎊我都係呢間訂 希望收到。

我都係......預咗到貨最快都要2月中.....

咁快既 ching買邊款同幾點買？

me2

覆佢option. 但我都未收倒佢reply

我23號訂, 29號出貨
但佢話"非常抱歉，目前無法取得相關資訊。", 即係睇唔到份件去到邊

已出口咗2日

隔左一日幾先track到

24號買既yakuodo岩岩出左貨 有tacking no.
不過未有野睇
話預計一號到 希望on time啦 準備宅到佢到貨

+1！！一號就應該唔會喇
希望下星期有啦

Btw 我係24買kenko sakas
25yakuodo 兩個都岩岩出貨

23號落order
29號出貨
岩岩日本國內運送中
開心

該來的, 總會來

Know that feel bro

Kenko salad 暫時睇落多數都出到貨無cut單？
利申 kenko

我都係呢隻 仲係話2月3

我12:32

其實係當地限制出口 唔關事

好多口罩供應商都限制左出口

我24號 1210 岩岩出左貨
都係W

咁正
本來都係話今日出貨？

23號訂 過幾日就成張單比人cut撚左
人生冇希望

有得track啦！

我出左貨啦

我同你差唔多時間買 已經到咗香港郵局

Kenko Sakas, Just Right啱啱出咗貨
希望shipping途中無突發野

另一張單有Drugbear嘅就預2月中先dispatch

本身話3/2出

我都係24號買yakuodo
但仲係備貨中

我都嚇一跳咁早送
希望下星期有罩用

屌 我仲未 好撚驚
你幾時出既？

點解你地個個都出晒貨

我就係話3/2..而家仲係

你幾號訂架？係咪買得多？

1月24 中午
十盒

報告報告
23號 夜晚9點訂 Kenko Sakas
29號出咗貨 頭先Check
日本時間8點鐘係日本國內運送中
希望無事

1月23 19:30 落order
28號收到出貨通知，但tracking 未有野睇

等多陣啦
要cut一早cut咗

希望係咁

啱啱唔係好耐之前咋都係

唔知幾時到

我都係kenko sakas
話2月頭出 依家備貨中

我都仲係備貨中

same
just right medicom無貨
可以簡退錢定等佢番貨

我都係!!!!!!!! 岩岩見到日本國內運送中!!!
但tg gp有人係出左貨幾日之後無啦啦被cut單
都係唔好咁放心住

同你同一批

我都係，本身預定送達日係27號

我地既貨同機

冇事既

25號yakuodo
話預定28號出貨
到而家都係備貨中
反而琴日訂japan mania lab 話3/2出
點知今日已經日本配送中

已退

點解你唔等佢番貨

感覺有排先有貨
同埋係其他地方都有入到啲貨

Me too!!! 係佐賀

結果我今日都無出到貨

你係咪有留言cs叫佢快d

啱啱睇日本國內運送中， 預計2月1到， 希望唔好遲

原本28號出貨， 遲遲唔出， 我今朝留言cs叫佢快d出，無耐就出咗， 唔問唔出貨， 離哂譜。 不過照你情況， 黎香港應該無delay

我都係夜晚終於轉左日本國內運送中
佢話送達日31號但我諗應該冇乜可能

kenko 出左貨, 而家喺九州佐賀縣
希望可以九州飛香港, 唔好返大阪東京一齊攬炒

23 號訂 Yukuodo
27 發左貨
30 到左東京

終於見到有郁個心都定一定

我23號買都未到

Same time

無可能
我23號買 28號寫已發貨 話expect30號
但當地郵政應該出曬事

運送中應該無事 我訂單寫住已出貨但㩒落訂單number 話錯誤 我仲驚過你

傻啦日本郵政忙到hihi 加上香港郵政又放緊假，實遲

我遲你一日買，都遲你一日發，但係個tracking number仲係乜都track唔到

等下啦

我23號下晝1點訂 just right
到今日都係訂單成立…
係咪冇機啦

終於track到 係日本國內運送緊 慢啲唔緊要 最緊要唔好退返錢比我

冇啊 買咗就冇理過
好似第二日就出咗貨

正常都唔會飛大阪東京既， 有直航機

睇個樣今日唔似有喎

尋日G market買左五盒，今朝已經話缺貨，好撚驚cut我單

有無人係已經收到貨

佢話我今日會有 但我睇就唔覺

24號訂 29號話ship咗 但佢宜家好似仲喺日本郵局

我23號訂都未有 你應該無咁快

你tracking嗰度佢有無顯示已經出口日本？

仲喺日本

我見佢幾日唔出貨就自己取消張單，但而家都未退款

想問你邊間shop 買？
我yakuodo

我都係呀 買左2間
Yakuodo 同 Kenko Sakas

仲係佐賀

27號先落嘅單係咪可以等到佛誕

我十二點訂just right 同kenxxxxx， 宜家仲係準貨中

買咗幾包7個裝嗰啲超xx
講真都幾貴，成10蚊個，計埋運費成三舊

一樣，都唔知要備幾耐
一頭半個月就仆街

被人cut單嗰啲退咗款未

同批次kenko

佢同我講尋晚喺日本郵局
咁今日寄左未

24號買嘅yakudo終於出貨

係

幾日前

Just right之前有人講好似比人cut左單

我24買都係備貨中

如果佢叫你等，你地會等定cut單

今日終於變左shipped
感動

係幾時買

已出貨

1月24 12:32

恭喜晒我既貨都要順利

加油

23號買 29變shipped 預期30到 但呢家仲係shipped

我都係1月24 13:07 kenko
岩岩Check都已出貨
祝大家啲口罩順順利利到手

Me too

希望唔好比大陸撚偷

23/1 訂

28/1 轉出貨

3日後件貨仲係日本

而家啲公司行No pay leave

一樣

會唔會而家日本唔比出口
全家等佢個kenko sakas救命

我四張單，由23號下午到24號朝早嘅order,都係同一個status

Dokodemo確實出左貨會email你話出左架

我都有email但兩日仲喺國內

有無人都係drugbear買 而家咩情況我23號買原本28號出貨 但而家都係備貨中 好彩既係佢無cut我單 我見到有d巴打俾佢cut左單 好擔心佢過多2日cut埋我

白宮聯署：香港真普選計劃
2月1日截止，欠50,429個簽名，要簽爆10萬個！！

應該EMS塞到癡咗線

我send左e-mail去問, 佢話可以部份發貨，部份退款
非常時期算係咁啦

24號買 2829已經出左貨
但郵件查詢幾日都睇唔到

巴打買邊隻口罩同備貨左幾多日？我由訂單成立等左4日先備貨中 到今日仲未出貨好擔心cut我單

4日算正常

31 號話出口，但而家無再update，香港郵政又查唔到

郵局冇開

日日都睇一次仲喺國內運送

炒到咁貴，梗係cut你單賣俾第個

我岀左貨話係日本國內運送中 但冇收過email...

我都只係得要集運個單有email
其他冇

冇咁快啦，香港郵政而家堆了成座山咁高，我27號dispatch from outward office of exchange, 好似30定31號先喺hong kong post出現

已出貨 佢話今日送到係咪真架

出左貨，但係ems tracking track唔到資料

假, 最快下星期中

我最驚呢樣

一樣2月1，但我估最快下星期中先有機會到手

已經日本國內運送中第三日了
完全冇動靜

國內運送中 由30號到而家無更新過

Kenko

23/1 號訂

28/1 日本國內運送

1/2 仲係一樣status

第4 日了

有張單到左香港

我都係呀 29號到宜家

幾時ORDER?

我都係23訂 都係日本國內運送中

我另外有張單3日都係日本國內運送中好驚唔到

23 號ORDER

kenko 23號買，今日終於到香港

同23號kenko買，仲係日本國內運送中

Kenko 27號落單
今日終於出貨

日期與時間:
2020/02/01 06:20(日本時間)

訂單狀態:
日本已出口

有無巴打知幾時會到 得返MIC口罩

我都係今日出
可能要2月中lu

想問問保管中即係咩意思，到咗香港但比人扣起咗定係送緊嚟
屋企得番5個口罩

一樣啊

我23 中午買
28出貨 tracking status就無update 一直國內運輸中

轉左幾日 但又無得CHECK去到邊
再CUT真係要介呼吸

一樣朝朝起身就check

我都check左 地方一樣
但維持咗呢個狀態好幾日了

好似係要等幾日先會顯示
而家睇到未 其實扣左錢都應該係得

而家ok，同你一樣寫住國內運送中 但件貨keep住喺同一個位唔郁 好似喺佐賀，唔知幾時先送到嚟香港

一樣，快d到啦

29號出左貨 郵局收左件之後就再無消息

吊有無drugbear既巴打苦主我23號買到今日都仲備貨中無郁過 而家唔知幾時出貨佢又唔取消我張單 而家自己想退又無得退貨 SD email問間野又唔覆 可以點做 會唔會俾間垃圾呃錢

梗係假

29號發貨
30號update話日本國內運送中，跟住就冇再更新過
有冇人都係咁？

想問下佢地係咪ems寄
如果係既可能有排
因為日本ems爆哂

原本預計30號到手
依家仲係日本，無動靜

巴打你俾人取消退番錢都好…我係想退都無得退而家都唔知點好

假既我應該同你同一批貨，可能要2月中先到香港

唉，邊度仲有得訂。。樂天成萬yen一盒

我個個30號係佐賀posting/collection
真係唔知等幾耐

唔係掛

Posting/Collection
Jan 30 20:01
Handling office
TOSU （SAGA）

之後無更新過

起碼出到貨無比人cut到單有罩用已經要感恩

X3

我28/1 國內運送中

3/2 一樣status

第6 日啦

其實係咪好似佢個網咁講，暫停左?

二月三日至九日的郵政服務安排
2020-02-01

- 全線郵政局會於星期一至五上午十一時至下午三時及星期六上午九時三十分至下午一時開放，屆時會提供所有櫃位服務(流動郵政局暫停服務)#；
- 提供隔天的郵件派遞及郵箱收信服務；及
- 出口及入口特快專遞郵件維持星期一至六的收寄及派遞服務。

關唔關事

想問下啲口罩係送上門定係要去郵局拎

ems係香港郵政派件的

但日本個EMS又冇update, 而家件貨仲係日本停左係到, 真係唔知幾時先送到香港

ems我上星期五有tracking no.但宜家都仲要collect
今日又就快完結了

香港郵政講咗入口郵寄口罩會優先派

派左件了好感動
23號買的

抵死

琴日問大家仲有幾多口罩，消耗速度等，有結果啦！

［口罩］口罩統計結果 (2月2號數據)

咁快？邊間？

你有無係dokodemo cs留言，佢隔一兩日會覆的，可以一次過留幾條問題等佢一次覆曬

HI CHING 同你應該係同一批同一日寄出然後停咗喺TOSU

希望大家盡快一齊收到

kenko

奇怪。我訂左兩次。同一間舖。
第一張單顯示已發貨。有ems no.
hold左係當地郵局幾日仲未出貨到東京。

第二張單遲兩日發貨。到左東京仲出埋
搞乜鬼。可以點問埋當地郵局第一張單去左邊

我又係23號買，29號21:19到宜家都無變過

我都係kenko 23號買，但宜家仲係佐賀

苦主報道，同一日 同一地區

佐賀究竟做乜野事

27/1 just right 買左medicom
到依家都未發貨
可以聯絡邊到？

尋日買medicom, 尋日已出貨，都係just right

hello ching 想問下你個delivery status有無一直update架?Thanks

有
不過都係日本滯留左成星期，之後送黎hk果陣都有update

1號出左貨，到宜家係佐賀冇郁過

23號落單 今日終於係export centre寄出

好多都係咁
係咪當冇左會開心啲

成家等呢幾盒🥺

kenko 27號買 顯示已出貨 有郵件號碼 但無收到email 其他都有email

個號碼track 到野嗎?

戰略物資不得炒賣.
人地老美出咗特效藥都無賣天價而係即刻比豬奶用作救治啦.
屌你老母,學咩人辦文明呢.

離開左日本係咪要自己睇番hk post果邊先知到左香港未

喺just right 25號買，今日下午終於送到屋企

我個件係福岡31號起無變動
我個frd 同我一樣都係23號度買...31號係東京....今晚到香港機場...
同人唔同命

唔使 jp post 個邊會繼續出status

我都係31到而家 一件口罩都無收到

Same
日日mon住佢都冇郁過

1/2號到東京
之後冇郁過

依家郁咗了

咩status?

預星期五

Arrived at export office (Fukuoka)

巴打幾號幾點落單的

24號買希望佢keep住個勢今個星期到

我都係24號買. 而家話「日本國內運送中」。有無希望...

我係已出口唔知要出幾耐

隔左成個禮拜終於係Tosu變成Arrival at outward office of exchange

24號落單，31號出左貨，依家物流仲停左係日本佐賀
想喊

23號下午六點

我23號下午5點落單都無變過

有冇人係買Kenko Sakas既口罩？29號寄出到而家都仲係日本國內運送中

30號到佐賀？

我27號寄而家都未有 update

HK POST OFFICE

我份件二月一到香港
等緊郵局派.....

28到

23號買嘅貨仲係Tosu

大把人係，全部人係佐賀等緊😂

同福岡得九個宇車程...

聽到有d巴打23號買，我諗都要d時間慢慢清到29號

23號買好多係26號打後寄出...

我23號買31先寄出 仲卡咗喺Tosu

每日都check,到底幾時先到香港啊

出左口都好，我仲卡緊係日本國內運送中

終於見到出口啦

幾號架？福岡？

23號落單，28號係佐賀，3號福岡，4號出口

23號晚落單，30號係佐賀，到宜家仲係佐賀

23/1 訂

30/1 原定收貨

4/2 終於： 日本已出口

23 號訂
30號轉國內運送中，到依家都仲係

已出貨定已經離開左日本？

有冇人可以po一係完整收左貨既tracking history 黎參考下thanks

我張單得一個 en開頭jp 尾嘅ems tracking number，係香港郵政無得check除咗知d貨日本已出口咩都check唔到

應該唔會無咗掛… 但唔知要等多幾耐先有

How about

?

巴打如果到咗，上黎講聲，交換下消息

個ems 好似唔識郁咗

師兄請放心，一星期左右就會郁，我見其他師兄都係咁

希望今個星期內會到啦

差唔多一模一樣遲一分鐘到東京

即係唔洗兩星期就到？已經算快喎咁！有日本朋友去問日本郵政寄香港要幾耐，郵局答佢ems都要一個月

唔該哂 睇黎我都未有耐

我第1 個step 用左7-8 日

呢度淨係check到佢最後到咗東京 之後好似要係香港郵政度check？但無日本寄香港果個tracking number..

係呀
佢未到香港check 唔到

有無人成功係福岡出貨成功到香港？
31號到而家都係話dispatch 左....4日都黎唔到香港？

上面有人成功，等出口大概要一星期

仲係step 1...
30號step 1, 唔知要等幾耐了
估唔到23號訂都搞咁耐

岩岩再check, 終於到香港啦好感動

點解你可以咁快 我23買到宜家都仲係日本運送中

屌....................................我都係

我24號買

23 0800
到香港

2020/01/30 20:01(日本時間)
訂單狀態:

日本國內運送中

到而家都係未郁過

一直係tosu
屌屌屌

仲係咁
1月23落order 1月30號開始運送中

同你一撚柒樣
屌....................................................

出咗貨啦

早過你仲停緊，屌弱撚智

終於到香港 好撚感動

呢個係咩網黎架?

23號買，而家都未出日本，苦主揮手區

23號

23，24買全部日本國內運輸
2月1，2買全部日本已出口

Japan post

23號晚買30號去左鳥栖郵便局到宜家

23號 x2

使唔使開個TOSU苦主tg

tosu x 2

屌 唔睇依個POST都唔知原來咁多個都係23號KENKO買，依家仲係TOSU。（30號之後冇郁過）
之前見到有人係DOKODEMO買收到貨我仲以為就黎到自己..

31號日本出口，而家都仲未更新到香港

呢批幾時買？

japan post邊個版面禁？？

23號買
今個星期一口罩終於到

我都係23號買但仲係國內運送中
Ching你係買邊間

呢間

同你一樣23 又同一間
都未出口

同你同一批貨

我估下星期
好彩仲有2盒頂住先

同你一樣

恭喜ching
我終於見到係福岡dispatch，而又到左香港
我31號先係福岡dispatch...希望快d見到佢到港

福岡on9架！29號都未出國！東京2月2號先收今日出國喇

我都係呢間 苦主

終於到咗

我買3盒咋, 30號日本國內運送中, 到而家都未update

Diu 今日先出口 姐係仲要等一星期

我30號出口但而家仲未到香港

23號買yaku白元，今日4點收到

被cancel哂，慘😪

我真係覺得自己好L慘 都係23號落單但等咗成5日定6日先話我cut單
但見到好多人都23號落單然後已經收到貨

估唔到今日下午就已經收到口罩，感謝郵差哥哥派貨

都係呢間但23號買，但仲係國內運送中

9日

23號訂今日先有

之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

30號到今日都仲係滯留喺tosu
照而家呢個進度2月都未必可以收到貨

追返呢個post見處理到27號 30號既等多等 我都係30

30號出口依家都未更新
睇Japan post係福岡郵局經手
有沒人都係福岡經手，慢到閪咁

23

you are not alone

Same tosu苦主

依加想再買都無，一係得炒價。

我23號訂，30號已收貨

23號係垃圾drugbear買到今日仲備貨中 係咪可放棄自己取消佢訂單？

same here
Kenko Sakas

我都係苦主....一班朋友一齊訂...真係等佢救命....
福岡真係慢到西

到底幾時入香港

仲係tosu

一撚樣...
我想打去福岡個郵局問下佢地仲要幾耐

福岡苦主

緊急
屋企人係泰國搵左兩盒口罩
叫nurse face mask
綠色盒，冇獨立包裝
想知有冇伏
Sorry冇圖
Google打泰國nurse face mask就係

極伏, 假野黎

認真？

[/member]同上，1月23號落單（3 盒新快適30只），29 號先EMS 投寄郵件，2月5先到香港機場，而家仍未收到貨招手區[/member]

好過無啦咁又

福崗苦主

自膠 福岡

cancel orderer既
佢地退返錢未

有冇Kenko Sakas苦主
31號到依家仲係日本國內運送中

23買, 1/30號都重係日本國內運送中

x2

我都係苦主之一

Kenko Sakas苦主 24/1 買 31/1開始日本國內運送中

x3

唔知3月前有冇呢

x4

充公被港警用

係咪佐賀郵局太多件, 做唔切

兩張單都係kenko ems個張佐賀唔郁 反而遲出貨空運就出左口

同你一樣...
本身得一盒口罩, 以為可以等到dokodemo呢單, 估唔到會咁耐都未到...
好彩有朋友俾左一盒台灣口罩我吊住命先咋

日本國內運送中第8日, 天氣晴

福岡

福岡

佐賀

究竟tosu份件會幾耐先落到黎

佐賀去左福岡
2020/02/07 12:32 国際交換局に到着 新福岡郵便局 福岡県

冇我份

屌未有份弱智你幾號係佐賀？

同一時間 點解冇我份😭

我都冇呀!!!!!!!

x5

我白色盒x 3 未update

我東京，已岀口無了24號買

yeah我都有喇!!!!!!
同樣都係30號寄出既件, 岩岩去左fukuoka!

同你同一批完全同你一樣

我都係 終於有update

23買 31寄
仲係唔識郁😕

唔係掛?我地kenko既件, 由30號開始佢"國內運送中", 好耐都唔郁
送到今日先岩岩去到福岡
而家你話我知31號到福岡果d都未郁, 咁我地.......

Kenko 仲係Tosu 既苦主
有無人試過send email比佢地投訴下

揾唔到japan post email
得電話號碼

福岡苦主區
今日我癲到打去問福岡郵局
當然人地都係睇住個網答我...

: 個status 點？
👩🏻：件貨仲係日本...
：大約仲要幾耐到香港？
👩🏻: （遊花園mode) 已經係國際交換局超過一星期，係比平時時間耐，佢地會順次序寄去香港

無期望亦無失望的回應

如果大家有好d既問題，我可以打去再問問

唔覺得有順次序

Kenko假發貨架，尋日俾佢cancel左

但japan post個網track到佢喺tosu 喎

dispatch from outward office for exchange唔係已出口咩

唔撚係掛比左tracking number 都係未發貨？

唔係掛
我24號買 佢31號先俾個number咋喎 到依家都仲係福岡

終於到福岡 係咪進入第二個地獄

黑洞

但係我過咗一個禮拜都未收到香港郵政嗰tracking 我朋友同一日寄出 早好多日已經收到香港嗰tracking

其實係咪得幾丁友番工
成個星期 D貨無郁過

用ems check 個tracking no.
3號 departed from export office
之後無update

Me 3 個frd 個件貨係tokyo...昨日就收到貨

我件貨2/2 朝到東京就無郁過

哇屌, 我GOOGLE翻譯話去香港既郵政暫時停止左?有無識日文巴打睇睇

香港係可能停止, 但睇其他巴打情況暫時都仲有Keep住寄緊返黎
澳門就停止左, 可能你睇左澳門呢段

6號運到香港，今日上晝岩岩收到。

當堂驚一驚, 希望香港KEEP住會送, status已經5日無轉過

今星期完全無郁過 無罩用啦

ems冇香港tracking架... 似係郵局未scan到啲貨

揮手02/02後無更新

我地同一批等佢救命架

之前都想cancel 但冇得揀

同你一樣今日去左福岡

點解要Cancel

等到就禁運仲hold起福岡未郁過
退錢買其他仲好

福岡都唔撚郁
去撚曬福岡做咩鬼

郁咗

Dispatch from outward office of exchange!!!!!!!!!!!!!

Same
準備另一個地獄

到底despatch from outward office係出左日本未？定等緊上機？？

23號落單 amazon同一日落 上星期已經收左貨

2號到依家仲卡緊係Tosu

好大盤冷水

公平咩

等緊上機

等咗好多日都未上機

但係下一個stage就係arrival in HK 即係唔知幾時上左機

我同你一樣 歡迎進入另一個地獄

4號轉左，又唔知等幾耐了

我意思係amazon貨已收到 dokodemo 仲係日本

屌點解好似得我仲係咁
上面啲巴打好似去哂福岡咁

早你一日出貨，情況一樣
唉

仲係同你一樣

tosu真係好垃圾

巴打剩幾多口罩

幾隻
用晒先問fd救命

其實dispatch from outward office係咪已經上左機可能仲到左香港, 係堆貨太多澤係香港機場, 未處理到, 所以無SHOW到arrival ?

唔洗幻想咁多啦

我想問dispatch到arrival to hk大概要幾耐到
有冇成功個案分享

日本去香港EMS好似停晒

根本佢出得貨就有機位，擺明係海關個邊扣住/郵政未scan到喇

冇機既話佢會hold住係國際交換中心架

終於轉左dispatch from outward office of exchange
感動

有冇東京苦主？5日都冇郁過

+1 here

+2

已經超過一個星期，係岩手到無郁過
我好似on9揀左個慢d.....

+3

2/2 起無郁過了

我同你exactly一樣

一模一樣
差d以為係自己up上黎

Tosu就停左

[img]https://na.cx/i/xcgx2Ds.png[/img]點解我會咁慘 郁都無郁過 等左好耐喇#:~(#lny

tosu苦主

同你同一個時間dispatch但我果舊仲係冇update

無郁過

慢慢等啦我31號到鳥栖到而家都未郁

各地口罩出口消息更新 (截止2020年02月07日)

▪日本：所有日本郵政寄往香港的EMS、空郵及SAL暫停
▪台灣：禁止任何口罩出口
▪印度：禁止包括口罩等個人醫療衛生防護產品出口
▪越南：各郵政公司會將暫停處運輸所有含防疫醫療用品的郵件
▪泰國：出口500個或以上的口罩需要向相關部門申請並取得相關許可；出口500個或以下未有特別限制
▪韓國：出口超過300個口罩需詳細申報；出口超過1000個口罩需持有正式出口申報文件
▪杜拜：限制口罩出口

一齊無口罩了

我同知日期時間地點完全一樣

Posting/Collection
Jan 30 19:45
Handling office
TOSU （SAGA）

Arrival at outward office of exchange
Feb 8 18:59
Handling office
SHINFUKUOKA （FUKUOKA）

郁左啦
我8日啦，終於識郁

你*

諗住係dokodemo 買用ems會快到 可以快啲拎口罩救命
點知

我個frd 都有send 過個msg俾我

但呢個JP post 2月5日的announcement 只係話會有好長的delay 同到港後會可能因郵政服務暫停而有影響

根本成班都戇鳩鳩 自己上ems望下喇 佢係講香港郵政自己可能有機會會停，都唔係話佢地停

終於見到佢到咗香港啦

新福岡巴打我同你一樣

Same!!同一架機阿我地

23/1 買，今日2 點收貨

真係冇郁過
仲係呢個status
03/02/2020 12:50 Departed from export office Fukuoka
一星期冇郁過

2月2出貨 一直係tosu
依家到左福崗呢個黑洞了

2月3 仲係tosu

02/04/2020 12:50 Dispatch from outward office of exchange SHINFUKUOKA 冇郁過

我2月2出 而家都未郁過

應該差不多啦啩

我1月31日已經係呢個status
一樣係ShinFukuoka

各位，我23號訂，今朝終於收到了

你係買邊一間?
我都係23號訂, 但............

依家只希望3月前收到貨

睇黎3月前會到啦

我同你一樣

同一批貨

24號訂表示郵局中午打黎話今日派唔切俾我 可以約聽日送上黎或者今日去自取

恭喜

終於到左香港
30號到而家

我30號嘅單仲停咗係福岡

今次到我果件冇左下文

見巴打通關中同配送中都係同一日
睇黎顯示通關中，真係就黎到啦
希望快啲派到

終於係福岡黑洞黎到香港...

一撚樣
但有d人都係同一時間 但貨都拎埋

23號喺drugbear訂 到依家都仲備貨中

咁又慘左d wor

有冇人知咩事我check過地址冇錯

仲等緊

我係香港郵政搵唔到我件貨
係咪要佢到左香港先可以用hk post去check?

啱啱check咗 咩通知都無

終於離開左福岡呢個黑洞

屌, 公平咩

我早過你到福岡
但而家仲係Dispatch from outward office of exchange

竟然 我24號買唔知30定31先出貨 跟住等到今日先到香港 我先前面有d人一早到左

屌你老母？😊

又係遲來先上岸

希望在明天

呢個係咩網? 唔係JP post?

一樣的

完全同你同一批

又郁了
有冇人知佢送嚟之前會唔會有通知
同埋如果屋企無人收會點

冇通知
我都係琴日下午郵差上門派件

update
10號係fukuoka,今日終於到左香港

公平咩 8係fukuoka都仲未到

巴打你份件幾號到香港
由到香港去到送去你屋企幾多日

9號到香港
11號琴日派件

我件貨應該喺你隔離 終於快左 好感動

唔該哂巴打

最怕上黎冇人係到

佢會入張卡仔去你信箱，去郵局拎一樣得
琴日郵差都好好，同我講知道你地好等要架啦
仲要佢6pm都派件
平時通常朝早

推
真係冇人係just right買？

想問下幾時先有香港郵政個number

有 D貨去咗廣島 無update

可能會塞幾個罩俾郵差叔叔
佢地好辛苦最值得欣賞既公務員

佢地好趕呀
見佢派件時仲拎住三四件貨
佢叫我快手簽個名就得
想俾幾個口罩佢都已經走左

我係備貨中
但佢話送住額外20個罩黎先，咁唯有繼續等

屌 我早你一日仲係黑洞呀

黑洞快左好多，應該差唔多清曬

Posting/Collection
Jan 30 19:45
Handling office
TOSU （SAGA）

Arrival at outward office of exchange
Feb 8 18:59
Handling office
SHINFUKUOKA （FUKUOKA）

Dispatch from outward office of exchange
Feb 9 12:50
Handling office
SHINFUKUOKA （FUKUOKA）

Arrival at inward office of exchange
Feb 12 16:52
Handling office
HONG KONG AIR MAIL CENTRE （HONG KONG）

Departure from inward office of exchange
Feb 12 17:05
Handling office
HONG KONG AIR MAIL CENTRE （HONG KONG）

我7號係fukuoka都仲未到

嗰20 個口罩 我仲等緊
又係黑洞

有口罩啦我

仲有張單同你一樣係黑洞 第二張單遲黎先上岸

係唔係福岡？

係 福岡黑洞

係咪送之前一定會有text

有無人收到佢個just right缺貨通知，但覆佢個客服message要求退款，幾日都無人回覆？

呢間嘢好撚賤的 之前格硬cut左我嘅單 將口罩放炒價賣

嘩 好撚仆街 咁我張單應該無望

23號落order 14號 終於到香港

係收到定到香港？

24號訂 今日收到了

如果開咗可唔可以影黎睇下

好傷心, 我23號訂, 而家仲係Fukuoka

24號 訂Yakuodo
29號 出貨
31號 寄出
3號 上機
13號 到港
14號 終於收到

送之前係咪會收到sms